郭文貴 : 美國對中国將有大動作 全球已進入「共同滅共新時代」

2019-07-23

美中已重啟貿易談判，不過美國總統川普16日曾表示，若有需要，可能會對另外價值3250億美元的中國商品徵收關稅。中國反共富豪郭文貴近日更爆料，美東時間27日後「世界將有重大變化」，美國對中國將有「想像不到的重大決策」，全球已經進入「共同滅共的新時代」。

郭文貴21日直播聲稱，他近日前往某處深山參加1場秘密會議，有許多西方重要人士與會，不過這次會議的內容不能告知外界，「如果我能告訴你會議的內容，這個會議基本就不重要」，但郭文貴強調，大家要記住的是「爆料革命已經進入全球共同滅共的新時代」。

郭文貴聲稱，美東時間27日以後，就別再談什麼美中貿易協定，因為接下來美國將對中國有「想像不到的重大決策」，包括加徵關稅、對中企祭出制裁等，而中共將發生3個「巨大的改變」。郭文貴說：「我可以告訴大家，隨時你會看到你無法想像的資訊，27號之前有『動作』，27號之後有『大動作』。」

在郭文貴21日做此預告之後，美國國務卿龐皮歐22日宣佈，由於無視美國對伊朗的制裁禁令，美國決定對中國國營能源企業珠海振戎公司及其總經理李右民實施制裁。

後面啲器材都幾齊

聽住先

范冰冰

完

咪撚燈

靜靜地....jpg

只要有范冰冰條片
你話火星撞地球我都信

香港仲未宵禁

+1
屌 條友成日9up

郭文貴信得過我都變肥婆啦

郭文貴：如果中共2020年之後都未收皮，我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」。

幾時爆習家族D料